%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Página Sobre os Autores
\chapter{Sobre o Autor}

Marco Aurélio Palumbo Cabral
é carioca (natural do Rio de Janeiro) e tricolor (torcedor do
fluminense). 

Fez o Bacharelado em Informática na UFRJ, o Mestrado em
Matemática Aplicada na UFRJ e o Doutorado em Matemática na Indiana
University (Bloomington, EUA). 

É professor no Instituto de Matemática da Universidade Federal do Rio
de Janeiro desde 1996, atuando na graduação e na pós-graduação.
Suas áreas de interesse são equações diferenciais parciais (EDP),
Análise Numérica e Finanças. 

